TG - Temple Group 收新成員（識下朋友傾下計）

我們群組擁有最安靜最貼心嘅成員
每位成員都盡情享受現實生活不被網絡干擾

現重新開放加入
新成員可獲

10分鐘內即享寧靜環境
5分鐘內更直達Dead air

喜歡蟬修 清幽 不被洗頻嘅巴絲打 我地歡迎你

Link：